我隻狗狗比人領養左，走失了，好唔開心

我捉左隻唐狗
比人領養左
而家話係元朗走失左
我揾唔到
好唔開心

點解會走失架.....
唉...

比返隻狗仔我呀....
入左倉地，好難揾

好憎自己冇能力養
要假手於人

36滾一滾